[超級突發]VIUTV請左香港最強旁述員-----達哥!!!!!!!!!!!旁述世界盃

肥絲點解可以咁快？

無寫講真果場波
好似淨係講佢地打機熱身果場